中大討論區第四十一回之又爛grade啦屌你老母

lm

求過2

爆四

Fn b-

邊個教咁快出

我都想快啲出grade

新post留名

1001

好掛住中大

係宿做緊廢青

屌
有個course追我assignment
兩個人做 本身交左但無留意份野印左未加我名果份野
Veriguide就係第二條友交左 佢交左individual
但佢交veriguide果份我有加到名 但我拎返去print果陣print左未加名果份
依家佢一個禮拜前追我我今日先睇到
Sd左email 亦都係咁call佢office但無人聽到
好撚驚佢唔睇email跟手F左我
呢d情況仲有無得appeal

成個禮拜都唔check email 咁係你抵死wo

自己on9

幾時派grade

29號

咁都完左sem自己又交曬野 無點留意個email都正常既

呢鑊真係自己on9但份野我有份做

冇reg暑sem?

暑宿？

直接踩上去同Lecturer講

魚拉突未完宿期實做死啲工友姐姐

na完左了
btw你留係cu有咩做

瞓覺同netflix

咁不如返屋企

chinu幾舒服，除左無野食之外

係既

頭先做問卷 唔知真定假

Btw 份問卷有2part 依間野負責嘅係part1
但part1嘅reward係抽獎 $5-$30
最尾簽名見到至少20幾個人做過 全部都係得$5

點解fn fh咁早出grade
我嗰時要等老母放grade畀我睇

唔想睇 反正都b- or below

想問下dean list計唔計summer sem gpa

冇宿

我都冇宿

我個班未放

in student helper嗰姐姐仔好撚正
做到既話每日去廁所打飛機都似

10

班班都會早放

我都想有相啊 自私j都冇啊

肥左fh

邊度有得睇

明年再戰

check左cusis
未放

要點先會肥
冇交rj?

理得你
交伯母出黎

佢話到明tutor淨係可以走一次.. 我就走足五堂 兼完全冇上過lecture
然後啲rj做錯晒 prof 叫我唔使做term paper 類似話係咪都會肥 叫我快啲享受完sem

走咁多堂

型

blackboard

型到

幾時派龜

未出

好似知你係邊個

同一個fh professor?
咁都有得相認

好似28定29

屌喇媽 me聽日就偷跑

冇讀fh

埋土就出grade了

唔係掛

shaw國宿？

我FN都出咗grade了 但冇比class participation 個grade 計唔到final grade

no lol
我唔係shaw

點解唔late drop ?

仲有幾日就出

但我出完就grad了

Fh早d出？

it希望有a range

屌 我IT拍咗段閪片 同班啲人Rating仲要特登互相㩒低 有B都偷笑

student rating會計架咩

會
利申：A-

屌我9比
係咪好仆街

上個sem好似得b+

就係你搞到我無A Range

我係一個爛grade嘅人

仲有一個星期就出龜好撚驚唔過3.5

2.5 嘅我已負評

平時係cd rom，但係都忍唔住負皮

好多負皮

我驚3.8都冇 希望有3.9

放心 頂盡2.9

咁又好難3.7都冇

屌原來有新po

依家先知？

暑sem讀垃圾ug另計

唔記得上連登

仲有六日就出GPA

我驚唔過3.3

幾分A班？

但今年份卷淺左好多

你幾分？

香港人已經冇前幾年咁關注政治了
逃犯條例影響咁大都冇咩人講

香港人食玩訓買
入中大先發現中大牆國化幾嚴重
1.鐘意去深圳
2.鐘意化學茶
3.成日jam 野
4.禁止飲食/吸煙，偷食完後不清理
5.鐘意洗腦大陸歌
6.好多講蝗語/接受同人講蝗語

飲元素週期表 真係不了

千禧年了

00後表示打死都唔整回鄉卡

中大最近邊度有紅白藍袋買

fusion

正式宣布在下成為呂永昇首席打手
FH呂永昇世界第一
鳩做term paper有B+ 好感動

Edwin Lo班fn 仲未派grade

點解呂永昇可以咁得意
勁靚仔
又有心機教
有時仲會出學生trip 好想同佢去旅行

書通reg佢科中國通史

佢既口音

Mark低先

華僑嚟 冇計啦

如果對中國歷史有興趣真係唔錯
佢會令你有新既方向
好多中學學既野都錯
利申 b+

依家佢既中國通史考試係唔係得MC填充？

當年我考左半個鐘就做完早走，輕鬆A-

佢用左另一個角度講中史
仲會帶隊去鄉村食盤菜

Edwin bb 我知你會上連登架快啲派grade啦今鋪食粥食飯靠晒你

依家有MC，填充同一題二揀一essay

Mola mola Edwin 去緊沖繩
都係等下個禮拜派grade啦

早知遲知咪又係慘死

我靠FN拉grade
RJ 有A- participation/quiz 都應該唔差
係唔知份term paper寫成點

我冇走過堂+quiz滿分 但咪又係計得40%

好

quiz好難

rj a-
但quiz總分得37/57
係咪跌硬落b range

小弟FH Quiz 1 overall score 1分都無

Sem1 已D..

B-

通古今之變

仲有四日就派grade 點算 心理上完全未準備好

Gpa 絕無意義

它不會扭轉揸兜的心意

係咪星期三出grade

星期三下晝兩點半開始

之前唔係5點咩
會唔會今次都係

應該冇咁遲

5點半完la

肯定無事 放心

依家無事鳥

屌好驚

fn term paper仲未有分睇正唔正常？

今個sem F左科
都唔知點樣先拉得番d gdp

gdp

好淆
派gpa嗰日仲要返工

申請咗張信用卡但過咗日期冇攞到迎新優惠
有冇得打電話去r返

比我合格 畢到業就得
唔再care grade

2日後就派grade

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

新會然

有冇人去

新宿

垃圾cc

好哋哋點會唔去
唔想俾人送終

老母政治冷感+有啲親共
如果果日我冇比佢反鎖係屋企我一定出

咁大個人 去邊都要管咩+關佢鬼事

啫係6樓某班女玩到咁，然後唔關事嘅另一班女幫手清？
定同一班人嚟

玩到咁
少少公德心都冇

冇屋企返不過我冇乜所謂

好驚陶國璋F我

係佢手上拎過D+

我final year啦pass就夠架啦

朋友
你仲有summer sem

冇reg同冇時間讀啦

你F 左咪又係要summer sem add drop 奶返

屌你老母
b撚曬
係b呀
b呀
分數係b呀
屌

有科可能f埋
我壞咗喇

有B仲想點

summer冇咩major科開

major F 左就明年請早

絲打唔好意思，我cut 你電話訪問線

唔緊要我今日冇返工
次次講到口水乾其實我有時都想人收線

冇收過電話算好彩定唔好彩

係咪聽日放grade

幾點?

好似五點前會出完

龍師傅都要伸手

我覺得打電話果個最慘

係咪3點開始偷跑

d人比政府洗哂腦了

好似係

～1500-1800

等左好耐 快d出

驚無3.5

只想過3

只想過2

只想pass

到底哂銀時 gpa幾多先叫高/低

你地間中學有冇搞聯署

有
利申：紅底中學

無 但隔離校有
簽左中大/書院嘅未？

整左張google form冇人理
好心酸

未放+1
不過就算放左我都唔係好敢睇

有 簽埋

冇
但同一個辦學團體嘅另一間中學有
真係只能話抵我嗰間一世都爬唔到人頭

我整左張google form出黎但冇人理我
真係抵間學校咁撚廢

見到個親共五毛同學簽咗
係咪冇出糧俾佢

中大係咪冇出聯署搵嚟搵去都淨係得新亞同埋俾校友簽仲要過咗deadline嗰份

有冇新亞嘅link

有無聯合/中大既link?

咁撚廢嘅名

求pass集氣區

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

新亞書院聯署

其他聯署合集

只求second up

FH 唔派 term paper 係咪正常?

明明上 sem FN 有派

今日大概幾點會放grade?

應該差唔多開始

好緊張刺激

只求過3.5

2.5

過咗就恭喜你

喺到等你好消息

屌你
你睇下我依D只求pass既人先

咁算啦唔追post good luck bro

正常 唔係個個派

Thanks

好驚

其實都已成定局都唔理解自己點解會淆

慢慢出，有時會今日派唔晒，聽日繼續

考試都無咁緊張

放咗？唔敢睇

未見過派唔晒

見過 仲要幾日後

出緊?

仲未有

連assembly都未有dllm

我試過 由兩點等到六點佢哋啲人放工點知都係等唔到

係唔係跟class number順序出grade?

應該2點半出 跟class number放

年經
CLASS NUMBER 唔係 你 Course code 四個英文字母之後個數字

連assembly都未睇到

最細個科都5字頭

最細果科都4字頭仲有科9字頭⋯⋯應該有排

有排

好緊張

點睇

喺cusis 放grade嗰到㩒course code，然後喺class details就會見到

最細嗰科都5字頭

有冇人已經出咗

最細六字頭

下個sem 要幾時reg 科？

有冇人出咗grade

全部567字頭有排等

Math全部7字頭
唔好F咁多阿阿阿阿阿阿阿

4364出咗啦~~~~~~~~

4333已出多謝Dr幫我加咗分

自爆

5字頭幾時出

一科都未出

唔會啦，又唔係得幾個人讀

出到4581

我都係

邊個咁得閒check....
係都上天人跳樓

全部都5字頭以上

仆街啦幾個8字頭

組隊上天人跳樓

9字頭要等到何年何月

504X

5037 OUT

it b左

追尾份 assignment dead 前 4分鐘 先記得要做

大英B-

A-
個條垃圾片剪撚左成個禮拜
無a range真係衝上去屌佢老母

唉屌

應該走堂走得多

我地都係

5141 out

b range正常啦

想當年我嗰陣條片字幕都無上但唔知點解A-左

Ching 自爆書院

5216 out

54xx out

5411

糞科
assignment full左都得b

5506

命裏有時終需有
命裏無時莫強求

文學院學生一定要讀ARTS1003 超靚龜

書通

唔好讀
唔好讀
想要3年大學生活
請遠離CS

有無人讀5512

571x out

頂兩科8xxx 有排等

Econ 3140?

唔敢睇grade

5932 out

咁都相認到

點解會爛成咁佢唔係話盡量靚嫁咩⋯

PHYS 1122 B+

屌 日文得B+

大英爛龜

我仲未出既

6000

都唔知衰咩，可以點樣appeal

Send email比條友問下點解咁撚爛 然後屌佢老母

6120

Language科黎講Ok la

1字頭-4字頭 1科都未出
我唔想F

明明midterm都唔差 份asm都有認真做 考試都無乜問題⋯⋯發生咩事 final mean 100?

其實appeal有幾大作用有冇人試過真係會升到grade
仲有如果實際係更低分會唔會倒轉頭降grade

College Biweekly Assembly FF

有底嘅讀依啲科都係想屈grade㗎啦

咩college

Same here
我上個sem都有ff

咁證明好多都係有底咁讀

其實有D人話 好難講
你2.9 放都有機 因為收好多人
要唔要考慮入AI個科 其實差唔太多

不自爆

FF姐係去唔齊assembly

出到幾多

啲數字唔係英文後面嗰啲喎 係class number喎

yes

6447

聽呂永昇講 好少會升到 係好少
唔會降

屌 medu 係咪唔會今日出

做左啲咩搞成咁

65xx

之前唔記得去考試嘅econ唔知嗰grade會扣幾多 最唔敢睇就係依科

上sem又係medu特別遲

6400

FN B+左
A range 唔到

a-左

sabrina世界第一
quiz炒左都有a-

個人覺得fh易過fn好多

大中B- 謝天謝地

Szeto係咪真係改得完term paper

Sem1 FN A range Sem2 FH B range

其實 係咪今日會派晒 , 事關小弟出得一個course

一科A-/A都冇

Sem1 FN A Sem2 FH A-

我fh C左

你啲course code後囉 未派晒 等多陣

fn要睇文
fh唔睇文都吹到水

睇咗都吹唔到

+1

出到邊

stat2006
功課 每份65%
mid term 30%
exam 26%
最後C-
居然仲有人廢過我
多謝哂

same 差呢科

唔夠膽睇 驚自己心臟病發 衝出馬路

7字出到邊

唔係唔肯講野 係唔知講乜好

7100

stot F

咁都無fail

最驚嗰科C-咗
多謝教授唔F我

wtf
巴打走哂堂？

Derek班FN仲未出嘅

7363 out

利申：發住燒考+自己本身底廢

7226出咗

8字頭未到

係

Szeto都未⋯⋯4字頭嫁喎

垃圾STOT

我以為睇tutorial個code

我好驚

出曬得3.3幾dllm
利申business fac

準備收負皮啦

你大中fail咗? 知唔知「得」係點用?

其實商科3.3真係唔難 average已經b+

Business fac正常人都3.3up特別係而家轉咗absolute grading

低過你
都係bbq撚

真呀以前拉curve 個個sem都係B同B+
利申大廢J

出晒，CGPA:3.06X CS 有無望

入撚硬

屌你老尾tennis C撚左

但我last sem鳥

有都唔好讀

7600

DSME1040得B
雖然係自己攞嚟衰

做齊野
大中C撚左？？
我屌你老母！

其實我覺得拉curve同absolute無咩分別
派grade嘅一樣派 killer嘅一樣kill

開名啦

Cls之前有科個mean 89 拉curve 冇92都唔洗B+

正常個個都做齊架啦 有咩出奇

想問吓有冇final yr朋友仔下年去hku讀求伴啊屌
（不過都似會俾gpa洗走了）

Japanese 2 好感動

我今個sem有科final mean 60 我高mean少少一樣b+

全部

其實都係拉curve

Fn仲未睇 有B就去老麥加大慶祝

Yr1?

又唔係 我有科9黎都B+咗 拉curve應該會C+

Table tennis C+

Yr4 grad la diu

入唔到cusis

記得轉薯格

Handball D+

點做到

屌 我又唔係hea做
用同樣既effort
大中一 B+
大中二 C
我屌你老母

same比隊友雷 對打佢接唔到我啲波
阿Sir完咗仲問我做乜揀個咁頹嘅隊友

唔係話係頹course嚟既咩

今個sem普遍係咪靚左grade

何出此言

你諗多咗

我上sem miss曬啲波都C+

讀完 3年變毒撚
信我
因為我係

因為佢好多靚grade

出到幾多？

pe點解要計cred

啱啱出到8啦

咁原本已經係毒撚係唔係唔洗驚

正呀
冇fail已經正
佢仲要唔係比D我

大中鳩吹空白b左
差logic未出

1cred姐 其實無咩影響

用盡quota走堂關唔關事

冇左色色薯條唔想食

咁又係

會變世紀大毒撚

對打真係要約出黎練

毒撚同大毒撚冇咩分別姐

上堂唔mark定啲識打嘅?

8300

走咗2堂 無限遲到 照樣B+睇老師

出到8未？

識打個d自己圍哂爐啦

冇.....
搵左個隊友
佢走左6堂
sir 比佢考
我同佢冇練過
我A左

Logic B到
謝天謝地
成個course無明過咁濟

收我負皮啦屌你
不過year1唔過3
你畢業個陣都會幾低分下

pe得1cre點拉

仆街 佢係我中同 冇得走

真癲佬嚟 sem1壘球個阿sir超hea
今個sem竟然要我哋做體能

出晒了

我屌logic c+

司徒fn幾時出

點解我有科6xxx仲未出？

屌佢係咪又改唔切

2.6 滿足了

fn有B+
我愛Derek

有冇知hon 係跟major GPA 拉curve定cgpa拉

你邊班

CGPA係喺邊到睇?

星期4朝早個班
我認我廢

Major

咩名? 想reg logic

依家個term個到

唔係major upper?

十半Staff果班？

appeal email要點打

有科5字頭UG仲未出
屌

+1 大中我屌你老母

唔好reg啦

我廢囉咁

GPA 2.8 想入seem

我大英都B

唔係咁uged讀咩好

派完

讀bbq但gpa唔過3.3是咪可以收皮

總之唔好logic啦

Samson個班ok的，但要靚真係難
無logic真係唔好reg
啲嘢唔係太識，背晒入去考B左

On9 唔reg logic reg 咩
高grade存25% A range wo 50%B+
利申 A range

year幾先

上年聽prof講BBA有86定87%嘅人過3

咁又ㄧ年

1

勁

你dsmeA- 走

完左year 2, cgpa 都啱啱過3

bbq year1無3.3算below average

過3穩入？
AI stream好似好正

不過都唔影響hon g 後面慢慢努力啦
year1當熱下身

咩course可以d咗

女女眼中只係毒撚

term paper b- rj c+ overall b
Thanks derek

D

屌 臨grad差呢科未出

derek是我們的紅太陽

Machine learning assignment attach漏咗份 report

term paper b
rj A-
overall b
咩料

term paper啲人太勁

差啲爛grade

hon gpa 3.1 係穩second up 定有機會second up ??

大中點appeal?

同問

要睇咩major bor

stat?

Rj B-
Term paper B
Quiz 滿分
Overall B+

問翻啲師兄師姐大約個range囉 其他系好難知

Assembly FF 揮手區

我驚佢無計我活動分

我上sem都試過 都打過去屌9個職員
後面諗下諗下發現係自己柒左 我真係唔記得左去

year 1 f到而家

我淨係去咗1次
之後補assembly都無補到

Hon g 炒到仆街...

其實assembly f會點

Minor gpa好過major
係咪入錯系

grad 少一張cert，其他唔知

唔係mie cs 你乜gpa都可以

RJ A-
Term Paper A-
Class participation B+

Overall B+

未出🐢嘅 祝你地F都變C- range

大家仲有無科未出？我仲有科5xxx FYP未出😭

medu (

不如大家分享下gpa試過進步/跌左多幾分

我都試過
教嗰個遲交分

我都係知踩哂界

Ching 溫下書好wor

我final sem
今朝d frd提起先知今日出龜
不過好彩都有3.3

FDA
唔係econ人都知出名個mean超高

0.2666666666 屌

佢無講錯喎
拉curve都係派到median就B+

Engg1410過80%都係得b+

-0.7xxx

我大約70% 都係B+

咩班 我F

C

我是一個爛咗grade的人 gdp冠軍

七月先出hon

兩個b膽拖成隊c
最後2.7都差啲守唔到

+0.126

3.1係最低要求
有唔代表你一定2nd up
冇就肯定2nd up唔到

之後再拉curve 呢樣就要你問返師兄師姐

次撚次都送車尾
2.99x
2.98x

Year 1 cgpa 3.500 dean's list 有冇機 (Major 所有科 A range)

+0.6

咩faculty都應該唔會有

thx 不過都預咗

通常requirement同真cutoff都有一大段距離

7月先出hon不過都已經知了

EA C+左 我屌你老母

Engine 有機有

其實係咪 dean's list 淨係睇 cgpa ，而唔係 major gpa

有冇人講下accounting 去到邊先有2nd up

係咪好多人fn都係szeto...我覺得聽日佢都出唔到grade...

唔係 engine

用hon gpa拉curve + 要過個benchmark

過到最低requirement 再拉curve
例如你hon gpa 3.5但你前面仲有20%人 咁會出2nd up

其實唔過3係咪正常

ACCT 2121 Overall 85/100 都係得B，連B+ 都冇
我係垃圾

係 試過有一年major gpa 高過個fd 人地dean list左 我無

屌 真係好唔公平

有咩唔公平
Non major 嘅科都係科

有 friend overall 89 B+ kyung hang soo?

係呀
教得極垃圾

邊到睇grade

一個CS仔第一個course 讀stat
咩野都唔明
個prof就話 ED 你地之前學過嫁啦
which is 其實2006 係有好多野班Stat仔學哂
我就完全唔明
公平咩
真係有溫書

小弟畢業了

我都分唔到 cs ai stream
同AI major 有咩分別
你可以問下 之前有幾年好似話2.8都得
利申 聽聞

兩科major仲低過大英on99cls

開心事黎

做咩咁急reg 2006
正常人係
1011->2001->2006
你無底直接跳第三級梗係死

-0.8
+0.2

你講得好呀
但係我cs 只係叫我一下就讀2006
我又冇stat fd
以為engine 讀過少少stat野就夠
點知完全唔夠用

AI major係比新入黎嗰啲dse揀
course同AI stream差唔多
只係入AI major嘅話year 1已經開始讀cs major嘅course (例如java) 同埋唔洗砌車
year2先入cs嘅可以declare AI stream

利申: 唔肯定

啱啱起身睇grade
發現爛咗

其實2006都算係咁，起碼都可以讀其他course打個底
見過有ibba fd Dse m1 5*走去讀math1010，最後花式自殺

A-咋 巴打你A？

cgpa 3.05想揀cs有冇機

砌車overall 90%都無A

條curve高 其實基本上無咩位失分 是但做齊晒都有8成以上

樓上好似有巴打讀econ3140，呢科係咪講好多技術分析同埋靚唔靚grade

我stat仔咪又係一下就讀2100

+1.2

希望大家都入到

+2.3
多得3科a range

點解唔讀2520

1.7 +2.3？？？

全部technical analysis 但final grade 同你嗰份project有好大關係

屌講錯
加0.23

仲以為有人痴線過我

下年year2 sem1去讀會唔會祭旗多唔多人自己本身有睇開書識technical analysis

巴打加咁多

有次唔過2 今個sem過3
本身以為呢世唔會過到3

其實讀啲野唔難
但係份paper真係搞唔撚掂
建議搵翻個本身識嘅人一齊reg

thx

宜加啲engine仔咁渣 夠啦

一個sem由A-到D+個個grade都攞到

Btw多謝profs無俾F我

你邊班？我91% A咗

班engine fd個個3.1以上
3.01 MAE都揀唔到

有邊年3.01揀唔到mae

問過CS Yr 2 CGPA 3.05X

想問下CR 點解？

有無人知dean list係點計？

想問你地份transcript 有無寫明term 2 gpa
唔知點解佢仲淨係show term 1個分 又無寫cgpa

係囉 通常dean list要有幾多先有

J

Qfin/Ifa?

右手邊冇寫cgpa咩

term GPA > 3.5
全系頭10-15% （科科唔同）

year 1都唔過2.7係咪可以砍掉重練

major既科未試過A range
次次最差嗰科一定係計hon嗰科

但cgpa明明>3.3
個系d人真係太勁可以點搞 力已盡

Same

讀乜

文科狗

加油 year 1就算啦
major course 最重要

利申year 1 sem1 2.0 sem2 2.4
暫時hon g都有3.4

唔緊要啦
仲有3年追

好勵志

唔擅長寫文？

第一個major (唔計hon) C+
最後hon g 3.5xx

Bbq year1係咪得1cred 計Hon gpa

minor grade好過major係咪可以準備trans科

有無人知幾時可以申請scholarship

數學4 1020 a左

認真問題 有冇人試過有科冇grade...
今年Final year
Fyp唔知點解唔出grade 我partner都有

可以搵邊個問?

老老實實見到好多人話入cs
個人經驗
信唔信睇你地
如果係覺得人工好 大出路既
其實可以諗ie 因為香港好多所謂科技公司都唔會自己寫program
多數搵vendor
好多工既要求都寫 technology related degree
人工都ok
除非你好想做programmer
但老實講好辛苦
咁就要讀cs
同埋讀cs 其實唔你寫好多code
反而有好多logic 數 計

想要大學生活 要頭髮 有打機時間
有訓覺時間就唔好簡cs
我家陣好後悔

sem 1 讀？
sem1 1010 B+/ A-range m2 5**係基本條件

放完grade推番上嚟

我都係
但同組嘅人A range

UGEA 2190爛左 Or Tsz Ming

Or tsz ming好正喎

我個陣讀好撚難
L hopital rule 一條份數要differentiate 6次

中大 civil 世界第一

其實ie 真係唔錯 內容易好多 workload細好多
不過你中意自chur 有咁既癖好既 就快啲入cs

假膠？

我知中大無civil
我想問三大黎計有冇咩engine特別好
我見科科都有人踩咁 咩mae枯枝etc

HKU Engine

CS chur 科
IE 19科，chur 完唔知為乜
SEEM engine BBA 比頹人、囡囡讀
MAE樹大有枯枝
CE 中大engine 半收皮

2.6

尋日未正式finalize個grade 依家check應該有
你再regenerate report

civil 9 > IT 9

same

year 1 計hon嘅course全部C range

year 1得2.4

明白 其實多數個原因正唔正常
好驚出事

【中大人反對修訂《逃犯條例》之聯署聲明 | CUHK Petition on the Extradition Laws Amendment Bill 】

簽左

推9號見

簽埋右

唉，入黎叫下春
原來FN quiz 同term paper都A-, 係RJ B+
最後都係柒左個B+出黎 衰Parti 分

早知唔暑sem讀
chur到仆街

暑sem好似一個星期4堂？
追readings都追到癲啦

其實ie唔輕鬆 workload好重 因為好多assignment
Ie反而多數計過cs 自問數底好可以揀下
的確出面請人係it related degree就ok
利申 唔想做programmer 所以個時冇揀cs

所以quiz炒左了

笑死

push

真心咩 我讀ie 有幾個course 都a 哂 workload算低
啲ie 仔話好難
但我hea讀都a
Cs 認真讀b
有咩數讀？

你又唔好咁串 我都a左唔少 course
我係拎平均值黎計姐 大把人對住數course都叫難同爛grade
Eg. Engg2310,ierg2051

見到term 2 gpa了 係咪唔會寫cgpa架

係咪未fix 我個grade宜家都未變

但係你有冇讀過csci3180 3130 個啲數
唔係數嚟
唔係計數 係logic 類
好痴線
每科仲要每個月2份10題assignment

想知hon gpa 3.5 cgpa 唔過3.3係咪冇first hon?

無一個course係寫文呀
全部open book test
算啦可能唔係佢哋勁 係我自己廢

trans囉

一定冇

上面有張圖講first hon要both hon gpa >3.5同cgpa>3.3

Discontinuation (unless permitted to continue)
之前試過一次，想問今次仲有冇得救

即係比人踢出U?

Thx ching

科history得B+

叫我點calm 個end又唔知幾時

你係咩事俾人discontinue咗先 唔同原因唔同答案

好似要一個星期

唉 我唔係個list到 比假希望我有得升grade

有名係個list 睇嚟呢舖要C

宜家咩grade先

我都有 仆街

B+ gg

可能升呢

你諗多咗啦

巴打3230有冇爛

你呢

我B+ 唔知算好定差 成個course唔知jm9

我都唔撚知 佢Binomial(80,0.25)個考試都唔知點

撞鳩咗80題MC

你地咩grade 個final真係B(80,0.2)

我B+ 你呢

A-

有認真睇reading？

我臨入場先睇一眼health份reading life入場已經唔記得曬

你個binomial有啲唔正常

上上個sem唔過1今個sem唔過1.5

你睇返10.1, gpa唔過1.5應該係變做試讀生，唔洗discontinue喎

school of life sci 有冇ching知average gpa幾多

第一次留名

大家點睇派hon唔再拉curve而只係睇cgpa同hon gpa?
（好似仲係計劃中，但應該都好大機會成事）

拉curve有咩唔好

出咗email話新制度適用於19年入學嘅fm？

ba撚一地1st hon

如果成事嘅話，係

攞bba做例子
假設你18年入學 first hon grad
但19年入學嘅有好撚多first hon
咁咪會將你個first hon貶值囉

根本拉curve係必要
某d major真係普遍爛grade

咁咪一齊爛

咁first hon會貶值⋯⋯

利申，gpa啱啱踩first hon界，拉curve嘅話應該冇first hon

有無人住過ihouse35呀？可唔可以講下係點打唔打蛇

要拉curve啦

日文考成點

宿都冇申請來年要每日四個鐘來回返學

提早感受下將來返工既滋味

B+啊屌

+1
搭車耐過上堂

點解唔申請...

Reg 日文3？

因為報都唔會有..

負皮左

CUSIS 登記student helper 就會自動開mpf 戶口

Appeal 左 但係個prof唔肯話我知個分係咩挽法

挽你老母
降grade 喇

記住填google form 表達意見

填咗！
不過睇個樣都應該會落實

prof挽救緊你個分

因為知唔夠分
同埋果期係屋企寫緊paper
廢撚時返去搞

有無巴打知Dean's list 係計department (psycho) 定 faculty (social science)定兩個都有可能拎到?

9月先

有冇人試過appeal fh 成功？

你又唔好以為咩hon好值錢先得架
基本上唔係3rd咪得

Appeal 成功率 不嬲偏低 好睇你咩grade

派完龜又沉咗

first hon聽落型好多

mk先在意呢啲

Cusis開咗轉科page 未？

我屌鳩ugfn老母

好耐冇見

聽日要反去洗牙

做緊垃圾返工狗

我夠係

工程真係比狗做

讀緊 好開心喎

唔覺

你邊個教?

有靚女可惜食唔到

差咁d野

課室咁細

仆街 我地會唔會喺同班

各位n展仔揀咩major
小妹揀咗CE

９月入cs senior

CS

唔一定
睇你appeal個理由

點解唔揀3/4年制

SE

CS 預咗chur死

好多人揀cs

唔係，好多人揀BME
DSE收24+

fn司徒5號有龜派了

屌 FYP同大陸人同組
兩日要開一次會真係痴撚線

自問都算勤力，但書院FYP都咁落力真係好癲
有無人試過轉組

想問 有冇人trans 科

Gpa 插水，走唔到

唔係問你

係咪要揀用GPA定dse成績報轉系

想問有無啲course係同UGFN差唔多?

Fh

差好遠

讀咗 差好遠喎

太難有相似既科

Philosophy?

Ugec1271真係好撚正
基本上你對acg, 日本明星偶像等流行文化有返少少認識 揀個你有興趣嘅topic嚟客essay就冇野做
仲要唔洗take attendance 但劉正嘅堂真係好正 上堂根本就係聽佢講搞笑野

屌你老母
我勁比心機，然後劉正爛鳩我。

偽毒發現

av ok?

av都算係文化既。。。
我諗

樓主補牙補成點

1001
快d到八月
好期待食組仔

？_？

要流行文化

Sem1又係佢教嘅course搭住啲on9組員做份垃圾project都有b+

我都B＋
不過我自問寫得okay，身邊朋友個A range。
最重要係我原本都A-，無啦啦比佢降grade仲要串過馬撚。

要做gp?

本身唔熟日本流行文化都靚grade

其實大家係咪year1已經有齊四年source
突然之間發覺自己無咩year1打後嘅source，開始淆底，只怪自己毒撚

冇玩ocamp？

有玩，但自己毒撚之後唔去食飯剩，無咩再同班人有聯絡，開左嘅grp已經封塵，自己識個d fd本身唔同major仲有之後想minor科更加仆街

試下鼓起勇氣問組爸媽

都唔係唔得，不過一定好撚尷尬，雖然尷尬都一定好過gpa仆街

唔係依個course

點解你知原本A- 然後佢降你grade

冇去ocamp 入大學後一個人都冇識過
除咗gp project之外 基本上冇同其他人有交流

每堂都係揾個位 9坐到落堂就返屋企

Source？Gpa？唔知乜嚟

毒撚咁都要負皮

其實都唔多科有source

唔緊要
去咗都識唔到

咩major

+1
同細o 人唔夾
sem 1 同細O人一齊上同一班，寧願自己一個上

為source/gpa社交有咩意思
玩下soc識人好過

因為佢係出完grade 之後幾日話出錯再降我grade

咁仆街

BBQ

bbq d科聽講冇source/極少source

BBQ先多有friend有source瞓住A range

啲proj, present嗰成堆科咪又係要自己做

文社科啲造紙course又係靠自己

啲project present如果你有source基本上你唔使點整，已經有個template俾你follow反正啲professor都唔會點轉topic，有source = 唔使自己做

我都係
利申：science

去咗細o跟著好撚後悔 嘥咗幾舊水一個人都識唔到

推

下個post名

用成年嫁wo

一放jupas就爆post㗎啦

1030midterm已炒

咁要快手推到1001了

毒撚一個過
垃圾UC仲要計錯rm宿分搞到佢無宿

好倦好眼訓

習慣了
咁佢依家點

appeal緊 計返啱分嘅話佢啱啱好過cutoff
希望佢碌得返入我間宿

加油 我玩過細o都係冇fd 同組完全唔唔嘴形camp後都冇再聯絡
之後慢慢上堂主動啲先識到幾個 鍾意毒咪揀返啲毒毒地嘅去識 唔好格硬自己去群埋班 yo人 自己舒服就好

難得個rm會諒解我啲不穩定情緒同埋又夾
唔想又好似sem 1咁中咗個唔夾嘅逼到我就發癲

暫時冇試過同自己同major嘅人上堂
唔好問點解 我連大中 u core 之類嘅成日都preassign係同佢哋另一班

大中大英好似係random?分

咁分*

跟faculty
大中好似會跟姓排 sem1讀果陣大部份人個姓都係同一個英文字頭

唔係稍微跟下major㗎咩
我果班九成physics

唔係架
跟fac only

又好似真係幾多同姓

我果班唔係

可能我個姓太公廁

我果班係冇乜人撞姓氏...

咁應該只係跟fac派
btw下年應該多d機會同major一齊上

weak

話咁快就6月 仲有三個月就開sem

想再放多幾個月

開緊sem